搵一首英文歌help

之前收音機聽到好似
I just want you know
I don't what you now
I want you now
男人唱，節奏係吹口哨聲
我搵左我半日都唔似
Help

推